啱啱落雨諗住叫個外賣茄蛋飯

我都未嗌就黎左個羊腩煲，點解

加底幾多錢呀

咁你仲要唔要啫

1號呀7號

行兩步都懶

唔洗啦
我地要左佢

人地要左先嘛

百事定可樂呀？

你做咩撚

加底幾錢？

淋唔淋架

對唔住 我係臥底

點解個段可以拍得咁好

個氣氛好正

係咪周星馳嫁

成龍

不如碌卡啦仆街

咁唔加底呢?

36.8

你唔係外賣仔

其實我既真鎮身分...係一個研究生

唔加底仲貴過加底？

係咪睇電視？

落雨炒乜7蛋